import TableThree from "@/components/graphsAndTables/TableThree";

export const chapter1Page3 = {
	question: [
		{
			id: "act2",
			questionText:
				"Berdasarkan tabel di atas, setiap berapa hari pengukuran panjang ikan papuyu di lakukan? (Jawab dengan bilangan hari)",
			answer: ["30"],
		},
	],
};

export const chapter1Page5 = {
	question: [
		{
			id: "act2",
			questionText:
				"	Berapa persentase dan luas lahan gambut di tempat lain (dalam satuan juta hektar)?",
			answer: ["25"],
		},
		{
			id: "act3",
			questionText:
				"Berapa juta hektar luas lahan gambut yang terdapat di Kalimantan?",
			answer: ["4,768", "4,8", "4.8", "4.768"],
		},
	],
};

export const chapter2Page2 = {
	question: [
		{
			id: "act2",
			questionText: "Nilai rata-rata dari Itik A pada tabel di atas adalah....",
			answer: ["247,7", "249", "249.7"],
		},
	],
};

export const chapter2Page3 = {
	question: [
		{
			id: "act2",
			questionText:
				"Perhatikan tabel 2-1 di atas, di sana disajikan data 3 ekor itik beserta jumlah telur yang mereka hasilkan setiap tahunnya selama 3 tahun berturut-turut. Masing-masing itik memiliki jumlah rata-rata telur yang dihasilkan setiap tahunnya. Carilah nilai rata-rata dari Itik A (Jawab menggunakan bilangan bulat)!",
			answer: ["249"],
		},
		{
			id: "act3",
			questionText:
				"Carilah nilai rata-rata dari Itik B (Jawab menggunakan bilangan bulat)!",
			answer: ["251"],
		},
		{
			id: "act4",
			questionText:
				"Carilah nilai rata-rata dari Itik C (Jawab menggunakan bilangan bulat)!",
			answer: ["250"],
		},
		{
			id: "act5",
			questionText:
				"Hitunglah nilai rata-rata gabungan dari semuanya (Jawab menggunakan bilangan bulat)!",
			answer: ["1583"],
		},
	],
	Data: TableThree,
};

export const chapter2Page5 = {
	question: [
		{
			id: "act2",
			questionText: "Nilai median yang dicari adalah....",
			answer: ["43"],
		},
		{
			id: "act3",
			questionText:
				"Jumlah berat ikan yang dapat dimakan oleh Udin adalah (dalam gram)....",
			answer: ["247"],
		},
	],
};
